突發，長江中心大廈出現「光復香港，時代革命」字樣

Twitter睇到，唔知堅定流

假到仆街

好假，不過幾靚

好快會係真
只要相信

咪玩尻成哥

長江外牆冇燈的

要玩都玩中銀

邊有可能

做假個個可唔可以pro少少

咁矇都知假

「連登淪陷4.0 」中共利用香港人唯一嘅弱點主慢慢開始局部瓦解！

做咩send埋大陸啲fake news出嚟